有冇一套運動漫畫贏到slamdunk?

次次睇都眼濕濕

賣弄球技和你寫進日記
同 衝鋒廿一

呢兩套都好中意 但坦白講同slamdunk最尾打山王果到都係冇得比

衝鋒廿一典型王道漫

齋講籃球，黑子已經完爆佢啦

就係因為湘北輸左所以先咁深印象

漫畫你又岩老鼠

蘿球社
競女
功夫旋風兒

垃圾

空之色水之色

恭介！過佢！

冇

教練 我想打籃球

有冇人記得以前Tvb 播過套講單桿/體操嘅動畫？
想知叫咩名（港譯）
唔記得左

冇
次一級有排球少年
同踢出我天地

我要高飛
依套又係好正

鑽石王牌

黑子垃圾超能力籃球都拎出黎比

唔係垃圾

,棒球大聯盟

冇人識咩屎淋蛋

男兒當入樽

細個睇好緊張
唔知佢揸唔揸得返支桿嗰幕

記得有集個主角要轉體落地

但可能唔夠力，會頭落地

套野就cut左

我要高飛 未必超越 但我覺得起碼同級

開心做體操

衝鋒廿一+1
不過爛尾
所以都係比唔上

贏就真係冇
差唔多level/都算經典都有啲嘅
第一神拳同Touch
算係除咗男兒當入樽之外我比較鍾意嘅動漫

即係套野係腰斬左？
太細個睇沒左印象

睇漫畫
後尾代表日本去奧運

網球王子
又殺人又騎馬打

第一神拳 係咪仲未完 好耐無睇 中文出得好慢....

睇到9x卷就冇再睇
但佢漫畫畫果啲動作真係比得上男兒當入樽
睇到個人都好緊張

打拳打到有心理陰影諗起個宿敵就想嘔真係好撚慘

冇，配埋首直到世界盡頭，邊有得輸

冇人識籃球少年王

足球小將個影響力差唔多遍佈全世界
唔少係歐洲踢波嘅球星都識

而SD基本上都係中日台港
無咩點聽過NBA嘅球員話自己睇過SD

我要高飛

青之蘆葦

火影世界第一

無
神作
話黑子好睇果d真係小學雞黎

老頭子 你最光輝的時刻是何時

黑子

呢套都好正

幸運四葉草

睇親都眼濕濕

淨係睇呢幾格都眼濕濕

櫻木
短視撚

衝鋒21係個尾衰
去到打王城果度都好好睇

slamdunk神在 佢地好似真實存在咁
而佢地既精神又可以傳染到人
沖鋒21果d雖然都熱血 但只係停留係書入面

網球王子
越前龍馬： 你仲未夠水準

一發失誤

忍者係運動定忍術係運動

而我 只有現在啊

飆速宅男都冇人講

溫馨提示，聽日毒果有 poster 送，記得買返份

中學雞係咁熱血架啦

正皮

昨日更新完，正

超正

第一神拳套野依家仲死唔斷氣咁出緊
新個幾話網上得英文翻譯

學界，係咁架啦

用櫻木以前在同班爛仔打交鳩hea日日消磨時間
成套野就係講櫻木心理上漸隨籃球技術而成熟
上到一個佢覺得好高既位，受左傷都唔肯跌低

3球罰球直接GG

更新左

SD同安達充個D我都好鍾意

BTW，講緊漫畫，點解會有踢出我天地
漫畫版同動畫版差天共地

呢套運動漫絕對經典，係選奧運隊代表隊個part 超好睇，好感動
另外h2另類感動都係好正
反而人大左衝鋒廿一無咁喜歡，有整套漫畫都咁話

鐵拳浪子
Rookies
Capeta

最深刻印象就係夏天啲劇情，感覺到氣溫嗰種熱同埋讀書放暑假嘅心情 .......

哩一幕同最後櫻木入波，當年真係睇到毛管棟同眼濕濕，如果有返咁上下年紀既，以前打開籃球係幾咁熱血。

要超越入樽既真係無，但差唔多正既就有：

+1 原名好似叫鴨子的天空

睇動畫睇到喊